覺唔覺今年天氣好似早左涼

山竹之後
香港天氣就開始無咁熱
大約25-30度
當然下晝都有時成30幾度
呢排仲21-28度左右
記得以往幾年都好似無咁快10月頭就有咁既天氣
起碼11月先叫有小小秋意
如果今年好似年頭咁凍就好啦
有無人同感？

冬天真係好舒服
不過好驚乾燥

唔係講笑 元朗20.9度

好正 咁樣出街最適服

好多年都沒左有秋意既秋天了

早兩日上水已經涼咗
朝早仲有啲覺得寒

咁係正常 唔係早

因為 D 環保撚去晒飲筒到

認真，呢家感覺凍過歐洲

尋晚著長袖行返屋企都有啲凍

爽到爆

睇天文台好多時都係24，5度
但濕度低

已經唔洗點開冷氣都涼
但好乾燥

呢你老母家

今年春天無左就真

20幾度又唔洗出汗
但又未去要著外套
呢個感覺